Un champ rectangulaire a une longueur de 80~m et une aire de 3\,200~m$^2$. Quelle est la longueur d'un champ rectangulaire dont l'aire et la largeur sont deux fois plus petites que celle du premier champ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 20~m
  \item 40~m
  \item 60~m
  \item 80~m
  \item 100~m
  \end{enumerate}
\end{multicols}